東Touch 貼鬼太郎爸爸相嘲諷爆眼義士

佢原Post 已del，但大家唔好放過佢

推

母公司 星島

垃圾

做咩del? 身有屎?

仲有人睇咩，你唔講都唔知有另份野wo

其實佢可能係想暗地裡支持嘅，就好似之前啲偽人拎支水出嚟原來想話係be water
不過就冇諗過係唔尊重果位女士，簡單啲講姐係戇撚鳩

我冇嘢講